有冇人對眼成日痕又好多眼膠

啲眼膠痴咗喺眼珠
又好難了出嚟
一日兩至三次
有冇辦法解決

了出嚟係一條好長嘅黏性眼屎
食咗敏感丸冇咁痕但仍有眼屎又恰眼瞓

我上年開始係咁
訓醒起身勁多大舊眼膠
一到夜晚就痕同唔舒服

睇左專科幾次用埋類固醇都斷唔到尾

但呢排唔知點解好轉左好多
係起身隻眼感覺有少少黏住咁

睇得av多

結膜炎，要打針食藥滴眼

眼生瘡

結膜炎，滴類固醇加抗生素眼藥水

好多年前試過
去左睇眼科滴眼藥水之後就開始冇事